公民黨黨內全數選委將於特首選舉首輪投票支持曾俊華

公民黨晚上召開執委會擴大會議，決定黨內全數25名選委於行政長官選舉的第一輪投票中，投票支持候選人曾俊華。

公民黨主席梁家傑會後表示，雖然胡國興的政綱較為代表民主派的價值觀，但觀乎曾俊華與該黨會面及公開論壇的表現，公民黨認為曾俊華是較有能力對抗「西環欽點」，及團結香港的候選人。

梁家傑說，如果曾俊華當選，公民黨不會鬆懈監察其施政，會嚴格監察他在處理政改及23條立法上，是否有尊重和保證香港人的自由和核心價值。

梁家傑表示，會尊重胡國興爭取選票的權利。

大狀黨首先跪低

一早已經跟住劇本做

3揀1，算係比較明智

泛民對於含撚投票貫徹始終 不論黨或支持者